［屌老母］有TG要求義士填表 爆資料

痴撚線 報IG報TG報連登ac
傻鳩唔好有學生上當 鬼黎
老閪都唔好賣自己資料出去
唔好咁蠢比狗拎你地黎祭旗
順手report 手足！
樓下補link

cls

屌你講左成個月係TG 絕不交換真實資料
唔撚聽人講野

Cls千其唔好傻豬中計！

用tg就係保護自己既私隱,而家又交返出去?

Push

Cls咁都負皮我

推

屌 推呀
要俾D細路睇到呀

push

咪盲屌，只係一班防鬼嘅文宣

邊度都係
見過面都係.

痴線 狗都可以比到反送中圖 whatsapp啦 要釣人又有幾難

嘩, 正式戰士, 幾時有得轉職?
還掂都係, 不如攞埋八達通 no. 啦, 方便搜證

用 TG 自首第一次見, 唔會有人咁撚傻走去自爆掛?

同埋鬼交個人資料無咩成本
d警又唔會郁佢地

應該已經有架啦

之前俾人拉tg gp個gp主都係自己unlock手機
搜查令都無話要佢unlock

推比細路睇

痴撚線, D行文格式同請人遊行班蛇頭一撚樣

好多 個gp依家千幾人

個gp 只係求安全 可以放心 入面有百幾人依幾日長期都有做好多野有開page 做好多野係信得過既 不過如果你係前線就唔好入啦 休息多d 水軍留俾後排做

完全唔明點解我係咁比人負皮
就算真係文宣防鬼 咁都係有問題既文宣

痴撚線咪撚中計呀

咪就係 點撚樣proof

我地個名好冇說服力

pish

咪住 師兄你撐邊

唔通爆個page 俾人report 咩已經無左兩個

Sorry

So on9

防鬼防撚到幾多呀 成個連登大把黑警mon post 啦

會唔會有人比呀

唔撚係啊 叫你比whatsapp ig 你地覺得無問題？
係唔係腦部未發育 黑警賣自己資料無成本嫁

填啲假資料落 等佢哋做餐死都好

我當admin唔係鬼
搵反黑一上門咪一定自爆

秘密有人知就全世界都知

發過夢嘅人最好萬事小心啲

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

唔好信

真係講你係前線就真係唔好入 依個係俾和理非有個幫到手既地方

真 我當admin同support一定唔係鬼 咁入gp既人呢
入一個黑警 下次集會見到 一次過拉撚曬我地

要人自爆

知唔知反黑手下幾多人頭
你google人頭館

假冒其他人的身份已經入到谷

你做文宣果下 做圖 已經教唆啦

唔好癲
防鬼唔係咁防架

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

屌 依家負皮我91 你地搵人推返正評 唔係無人入黎

咩secret group咁高要求呀

就算係真都咪俾
資料流左出去咁點
做乜要俾個春袋人揸住

我地係開藍絲gp 洗唔洗講到咁白

唔好隨便交個人資料

鬼要咁出面

＋1

大家小心

幫手推

反黑組班人:香港有條叫煽惑暴動,坐十碌姐
admin:
反黑組好哥哥:有無篤灰,我幫你求情

雨傘期間幾多人係差館比人打到仆街迫供,投訴完全無用

唔好有傻仔傻女中計呀

今朝(懷疑)自殺既(FAKE?)News..引蛇出動
TG又呃人報CONTACTS...

大家真係要小心D...要清醒....唔好上當...

係唔係ON9
叫人比真料過佢，有腦既都唔應該理佢啦。即走

好明顯係對家做嘢

唔少估領者得13-14歲

無 好多人入gp

呢個係重點 未足秤既好易信人

呢個真係自己友gp 係做文宣既
但做過前線同埋怕既 就唔好入啦

必先自官

On9，不如畀埋住址證明啦

鬼的確唔係咁防

而係叫佢做D鬼一定唔可以做既野

on9

Push 呢個 group 好有可疑，手法都麻麻，我即走
利申：和理非

入面都有百幾人大部份其實都係人拉人加識既人入去，你可以當係一個core 既gp 係幫手做d 撚藍絲圖 btw 其實個審查gp 一樣可以幫手做圖

On 9 洗唔洗出黎比你驗埋全身

唔係離間你友情
而係一起左條線成谷人玩完

係藍絲搵個妹acc扮自己人都入到谷
防唔到敵人反而變自首

有無link？

大家入去亂填比假資料啦
保護其他人最好的方法

你信人拉人？有link出過 你仲覺得係人拉人
Core gp? 一個月啦 點解仲有人咁天真

推呀

有懷疑義士好似話自殺

附近都有班古怪人,可能係便衣

兩個企跳

大家唔好咁傻要資料既話約埋天琦一齊傾好唔好

Cls 咪信呀

點解會有啲咁仆街嘅人

比撚左資料 大家可以一車車咁入去探天琦
比佢睇下我地令佢有幾撚失望 咁撚蠢閪
呢個世界無密不透風既牆 仲夠膽比資料
文宣做圖叫人集會= 教唆他人進行非法活動
成班on9仔

其實啲「個人資料」只係個別幾個admin見到
畀「個人資料」我當然唔建議 畀見到真名同可以起到底既
而我都只係畀咗連登名 佢用起底睇到我立場就OK

各有各做
怕就唔好入

唔好比 就算唔係內鬼風險都太大

戇撚鳩

屌

講撚到明 做1+2+3 到最後淨比連登？
佢個gp真係好撚secret好撚保密啊

總之唔理出於咩原因，企圖搵你既全部都係鬼，大家都係黑衣人，無名無姓只有同一個樣

佢係我朋友黎
真係戰友

不過如果擔心就唔好入啦 我諗佢都會明白

可能佢呢個方式真係比較敏感
但佢真係唔係出賣人個啲黎

好撚鬼。

驚

唔係負皮你

負評係畀個tg
就算佢原意幾好都好 一陣黑狗拎左你部機 你唔想畀都搶黎睇啦

咁戇居嘅事都有

大佬 你六月廿四仲關心緊薛凱琪post人地粒點
邊一忽似係自己人？

我都係岩岩見到 搵一搵個tg名先發現係識得

傾條撚咩 次次都係出到嚟先傾咖喇

屌你唔係咁撚on9呀嘛

踢佢出gp啦

呢個重要

624 嗰日係有咩事發生唔講得其他野 係唔係成個連登唔可以開其他post 69 616 621 就話唔好講其他野姐

唔好比資料

用 TG 就係要隠藏身份。要認証我唔好用 FB。

咪撚當人on9啦

寧可信其有
唔入好過入啊

填果600個anonymous資料得唔得

最新情況

又一個cd rom黑警

真係當我地傻架喎

當個admin唔係鬼
自己完全冇衝擊行為
都唔撚會填咁多資料俾人啦

重點唔怕講多次
畀「個人資料」我當然唔建議 畀見到真名同可以起到底既
但做過前線同埋怕既 就唔好入啦
我非常同意樓主開post提出質疑 的確係有風險
但我地係做文宣 我係唔會參加任何集會(大家唔好係gp入面討論集會)
再次推多次po

集中營呀？仲要比資料

我屌你老母啦
交咁多野出嚟都現真身冇分別
同埋做文宣嗰啲根本唔需要咁多資料

根本唔需要任何資料
呢啲鬼就真係要捉啦
如果係真心on9仲抵屌

戇鳩直接約個人出嚟傾好啦

我係指出：你係一個69到而家都冇撚開過一個反送中正經post 既長期cd Ron user
可信度根本唔高
係咁有心既624仲得閒關心人地粒點？
我而家係提出緊質疑姐
你可以唔洗答我，無人知你係咪死差佬
我淨係想每個手足安全
冇撚興趣同你玩捉鬼

再推po

資料一定要填
填返建制/黑警個人資料

我入group個陣只係俾咗個證明我立場既ig page
個ig page冇人知我係admin
所以我冇擔心過
另外都俾咗LIHKG 名同個假藍絲ac佢睇一睇
證明可以幫手搞鳩啲廢佬
唔知原來而家要咁

正解
成個group 好撚恐怖
邊會有人叫自己做戰士
Isis ？

唔建議呀？
點解唔係反對大家比個人資料呀？

低鳩能

冇撚嘢下話，大家唔好咁白痴，咁同除罩冇分別。

借刀射落狗度就得。

On9
拉佢一個死一堆人

你要死 我唔比你死咩

鬼撚到

岩

笑撚死人咩
有冇人一齊整流料等佢審撚死

傻撚咗個鼻？屌你老母要要提供資料仲要你tg做咩？！
admin俾你資料出黎驗證下先啦

係手足既點會睇住自己友死唔撚救？

推乜撚野 依家話之你和理非 一個資料都唔撚會比你
唔撚係割蓆 唔撚想同你玩分化 係真係好撚危險

就算唔係鬼都係蠢啦
我個人傾向見到呢啲屌人蠢就算

pushhhh

屌你老母on99

戇鳩鳩唔撚係信吖

唔好亂信人啊!!
由其個人資料

交d黑警資料咪得

推啊

如果一開始要真實資料洗撚要tg咩

所以咪叫咗唔好囉
就好似我而家係咁推 都係想多啲人見到 明唔明?

其實真係純粹蠢

一個都不能少 好多學生怕真係會信 傻傻地賣自己出去 咁呢世就玩完

用班狗既資料黎賣表

推!

推 屌

幫你推都要畀你屌
再推多次

如果係真嘅，諗哩樣野嘅人都幾撚豬

up

推畀更多人睇到

你推還推 唔好推和理非去死 教唆他人進行非法活動都要坐嫁 cls

Group admin們幾時post 自己個人資料上黎？
Post 左上黎就可以正式成為連登鍵戰

邊有叫人進行非法活動 我係唔會參加任何集會
除咗撐警集會

個gp 入面係唔會講任何非法活動 只係講點樣做d 藍絲圖帶風向

歡迎話我陰謀論

如果文宣有涉及過任何集會推動/宣傳, 會唔會比港共砌得入自己諗

交過資料等同你幫 ig+fb+連登 a/c 做埋連結認證, 萬一其中一個 admin 俾港共周左, 引到佢爆哂D料出黎, 真係

網絡世界大家自己做好保障, 要你喺心口寫住個反字再交出你網路身份先比你入 gp, 同辛二胺無分別

負皮個tg者

原來做長輩圖係要核實個人資料？
長知識了
幾時post你個人資料上黎？
等你正式成為連登鍵戰

好重要
Push！

花式自爆

填下D 其他人資料咪得，搞亂件事

推！cls 千其唔好信

CLS，唔好信！

唔係對家
就一係係豬隊友

大家識做啦

推爆佢老母

佢應該收唔少流料

唔好比仲係中學既傻豬豬落搭

屌閪啦 我中學都識比假料 你地唔好咁蠢啊

俾假料啦緊係

比都比假呀喂

推！唔好中計阿

千祈唔好俾個人資料呀

網絡世界好危險架

傻撚左呀 好多鬼group

咪撚中計啦

就算唔係義士，都唔應該比個人資料任何人啦

屌佢老母！

PUSH

個gp admin用下腦啦
我地大家只係黑衣人 無名無姓

未必係鬼
但咁做風險太大
admin一比犬拉同起左電腦手機
成個gp既資料就會比對家拎哂

唔好填！！！

出紅底人士資料

屌咪撚信呀！！！

收皮啦tg叫人交個人資料

exact7ly

屌 仆街黎

開個谷釣返藍屍轉頭

唔好入
依種敏感時候
一個出賣都夠死

600個負評？
我想問咩事？

係負俾要填個人資料

負皮緊嗰個戇居呀
轉貼林鄭啲新聞都會畀人負皮㗎啦
唔通又係負皮樓主咩

推 dllm咪撚信

c l s

唔好咁傻豬

咪撚on9啦

喺現場同班前線交換電話
都重可信過咁樣TG留晒個人信息囉

老老實實我本身想幫手想入
諗住淨係比其中一項就得
結果佢仲問我拎其他
當下覺得伏伏哋
唯有各有各做
真係唔敢入

一項都唔好比啊cls

揚咗嘅資料要記得快啲改

咪呀 自己做啦

咪撚交呀 咁蠢咩

打啲假料落去！

link?

水軍已經有dis group做緊，駛撚你開新群查家宅？屌你老母一係自摺一係聽成個谷上千人陪你仆街啦

link呀屌 樓主呢

推, 唔可以畀資料, 唔可以畀資料, 唔可以畀資料

唔好信呀

Push
唔好有人中計

你唔係Group入面就緊係唔知咩情況

痴線！

佢自己unlock架咋

因為真係有啲左膠想混入嚟

CLS

有腦既都知義士身份要保密喇
唔係個個都帶定口罩頭盔做乜
邊個會自爆

起底組起完d 資料終於有用

我用得 TG，就係要隱姓埋名，安全至上
然後入 Group 又要比番真實資料你？
你當我藍絲丫

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切

正呀，填曬d撐警人士資料落去

仆街死全家

大家小心！

擺低條友 / Channel條link，等大家Report Spam仲好啦

要推

on9 想證明咪錄片o係連登like到任何一個post

我搵左好耐 屌 未搵到 我唔係link入

Keep推

個gp 仲run緊

推推推推推推

屌 痴撚線！唔好中計！

最大隻鬼咪係開gp條友囉屌

連衛兵連腦筍都未生埋

Admin 上黎post 自己資料未？
比你正式成為連登鍵戰喎，屌你老母

佔領時黑警開的鬼谷係打you are selected
呢條友打咩成為正式戰士......

就好似d老野想扮young埋後生堆,但顯得好古怪

一鎖定你ig,facebook就查到你咩學校
學校一定篤灰

到時就查你手機連你有份去的同學都拉得
豬隊友

一拉到admin
你覺得條友比黑警告會唔會篤灰

警方正頭會扣你部手機用特別軟體backup所有資料

當我地LULU呀?

咁應該交邊啲資料

負皮係比個tg group

入得group既千其唔好比任何資料
就算個group做左好多野都好
佢只要反咬你一次就仆得街

堆on9 tg group 又攪乜撚野認證
攪攪下咪又大台化